早左落車又要去公園坐

好多老人家做運動

扮返工？

咁早返工做乜

yes補返圖先

無咁塞車咪早左
塞車9點都未落到車

做乜唔返公司坐下 食下野 睇下手機

見到你

香港啲公司好多老屎忽好早返,比我都唔入公司住